如果我係拜登, 突登輸撚左個選舉好撚過

羸撚左既話, 以後就唔撚好意思拒絕共產黨各種要求
如果有痛腳係共產黨手, 直撚頭要做扯線公仔, 被迫賣撚左成個美國

仲有樣係，贏撚左就會成班民主黨既人都想佢快d 死